有諗過自殺仲會唔會打去防止自殺電話

情況就好似係條友都已經有曬心理準備, 仲駛打呢D濕鳩電話俾人潤?

樓主鼓吹自殺
ban

仲要呢D電話有時一係打唔通, 打得通又鳩聽鳩答